[思覺失調]劉浩龍既歌根本就係一段愛情既起落

佢既歌加埋根本就等於一段愛情故事
眼緣 -> 第一眼見到個女仔
緋聞男友 -> 好親密但未溝到
二等天使 -> 溝到了 但發現襯唔起人
94340634 -> 條女同其他人曖昧
斷尾 -> 變左扯線公仔 比條女玩弄感情
思覺失調 -> 因為比條女玩 變左SHORT SHORT地
火花不等人 -> 同條女聯絡返 有D後悔想同返佢一齊
恢復自由 -> 條女同其他人發展左感情 你亦看透左世事 祝福佢

根本就係一個悲劇

Chow post

好